鬼係會自己出來，不需要捉

冷靜不要割

自推